拉莫斯吹奏區

隊長又一個救全家

又絕殺

補時球王

最後10分鐘打正前

真係無得輸.... 好熱血

仲激過打疤

好感動

跪拜區

隊長

真係好痴線

終於擺脫 細哨御用雪糕筒 呢個名

我發誓以後唔再笑拉隊

即刻飛去日本準備幫佢含撚都制

感覺而家無隊長有佢咁撚型 咁撚熱血

90+2

痴撚線

你當月巴死架

多謝Arrigo Sacchi當年提議收購佢

痴撚線😂又尼

最接近神既男人

關鍵入球皇

真係痴線

痴線 絕殺之霸

射個波上月球個陣 對世杯個陣 比人踩到地底泥都不如 又上番神台

抵佢上神台喎

拉B

拉膠

Ching昏迷左幾耐

真。隊長carry全隊

進攻同防守兩回事黎
攻黎講
講佢不嬲都勁
守就...尋晚有一球佢跪係到都唔知做乜

個球佢係收腳，個球佢係禁區同最後一個；出左腳的話直紅